〔衰過因航〕TVB加薪1.5%

一連兩晚無綫《TVB職藝員聯歡晚宴2016》今晚繼續於電視城內舉行，主席陳國強及行政總裁李寶安再次率領一眾高層上台祝酒外，李寶安更在台上公布來年無綫會加人工及發放年終獎金，就算無升職同事也有1.5%加薪。

真係好多